東張西望講緊間生煎包小籠包係邊到？

東張西望講緊間生煎包小籠包係邊到？

我都想問

想問x2

炮台山福元街

啲汁好撚誇張

留名跟進

屌你又中植入式廣告

你班人弱智？

留名小籠包

好正喎個小籠包
邊間來

留名

係人都知廣告啦
但你睇廣告睇到自己想買/想食嘅野
然後去幫襯有乜問題?

點解講到要抵制廣告商品咁?

手拉麵小廚係小籠包

中非打

應該轉頭加3倍租

小籠包係新蒲崗，好好食

咁生煎包呢 好似好正

生煎包係炮台山，小籠包就真係唔知

呢兩間無乜人識，連登仔都話好食
但咁樣搞一搞，多人排隊連登仔就會即時屌唔好味